民陣以印尼話宣讀宣言

日文都okay
印尼真係over左
D人即刻走

香港有印傭架

期望印傭出黎勇武

佢地佔領好叻架

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

求片！！

咁不如講泰文
紅衫軍黃衫軍
佢地咪仲勁

D工人個個星期日出去佔中,佔領遮打道同美利道

仲有旺角道天橋
cv靚到呢

真係好對題 G20

其實印印好小佔天橋 多數佔公園 佔天橋果d 9成9係賓賓黎

佢地先係香港佔領始祖

其實用印尼文好重要
因為好多高學歷既印尼人先做到傭工
而且佢地聽完可以再話返俾佢地D 同鄉知
同鄉知道中國係PK, 咁就會多D人反中
仲有一樣野, 印尼總統係民選產生, 所以都可以影響政府對中國既政策

中環假期有高質印印

69真係有印傭出黎遊行喎。支持自由香港既就係自己人，有咩問題?

講真
以香港一個咁高水平 同時咁多不同國藉既人 既地方黎計
你有辦法精通全世界咁多種語言 我覺得講邊種都冇問題
你文宣都係想多一個人知 多一個人留意
只要你講既聲明 係能夠表達到意思
有多一個 不同國藉既人聽到 已經好好

相比之下 我寧願佢用盡所以識既語言讀文宣 好過變演唱會唱歌啦

有冇北漏洞拉

咁印尼係G20嘛

G20相關國家嘛

其實人地係講比G20既國家聽，唔係講比香港人聽（今晚集會目的都係請求G20幫助），咁印尼係其中一國，講印尼話有咩問題？
佢之後都有講德文、西班牙文、法文、韓文......呢d G20國家既語言呀

北漏洞拉係共產

印尼啲私營媒體十分關心今次香港嘅事件，派咗幾十人去香港採訪。

13哥講解下印尼人d勇武程度

可能喺印尼人眼中，香港人冇勇武嘅示威者。

最近印尼總統大選結果知道後，引發嘅行動，可以稱為暴動，有啲示威者可以稱為暴徒，真正嘅暴徒，除咗暴力，仲會四圍老笠放火，將成條街反轉。

而好多企出嘅人，都有死亡嘅準備，好多寫埋遺書，嗰種狀態，係同黑社會冧友差唔多，所以最後真係死咗人。

呢啲係咪勇武呢？我都唔知，只知道，催淚彈，喺印尼每個月都會發射，印尼警察，對付衝擊者要開真槍，因為人哋實在太黐線，一把爪哇刀，將路邊樹木斬成枝狀，削一削前面，就變成武器，以前打日本仔，印尼人都係用呢啲簡單武器，近又得，遠距飛又得。雖然冇得打，但咁樣都可以插死唔少日軍，現時都係咁，但通常搽咗毒藥喺嗰頭到。

相信香港黑警 vs 印尼暴徒，必須要出水砲。